====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais le paysage a ceci de spécifique qu ' il résiste à un tel héroïsme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

